養到個仔咁大死撚左係慘左啲既

但香港學生畀港共害得仲慘啊

養得大好好彩㗎啦